let questions = [
  {
    "question": "Wer hat HTML erfunden?",
    "answer_1": "Robbie Williams",
    "answer_2": "Lady Gaga",
    "answer_3": "Tim Berners-Lee",
    "answer_4": "Justin Bieber",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Was bedeuted HTML?",
    "answer_1": "Hyper Text Markup Language", 
    "answer_2": "High Text Markup Language",
    "answer_3": "Hyper Tabular Markup Language",
    "answer_4": "Hyperlinks and Text Markup Language",
    "right_answer": 1
  },
  {
    "question": "Was bedeutet das HTML-Tag &lt;a&gt;?",
    "answer_1": "Text Fett",
    "answer_2": "Container",
    "answer_3": "Ein Link",
    "answer_4": "Kursiv",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Wie bindet man eine Webseite in eine andere ein?",
    "answer_1": "&lt;iframe&gt;&lt;/iframe&gt;",
    "answer_2": "&lt;frame&gt;&lt;/frame&gt;",
    "answer_3": "&lt;frameset&gt;&lt;/frameset&gt;",
    "answer_4": "&lt;embed&gt;&lt;/embed&gt;",
    "right_answer": 1
  },
  {
    "question": "Wie definierst du in HTML ein Bild?",
    "answer_1": "&lt;img&gt;url&lt;/img&gt;",
    "answer_2": "&lt;image&gt;url&lt;/image&gt;",
    "answer_3": "&lt;img src='url'&gt;",
    "answer_4": "&lt;image src='url'&gt;",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Welches Attribute muss gesetzt werden, damit ein Link sich in einem neuen Tab öffnet?",
    "answer_1": "target='new'",
    "answer_2": "target='blank'",
    "answer_3": "target='top'",
    "answer_4": "target='newtab'",
    "right_answer": 2
  },
  {
    "question": "Wie fügt man einen Kommentar in HTML ein?",
    "answer_1": "&lt;!--Kommentar--&gt;",
    "answer_2": "&lt;#Kommentar#&gt;",
    "answer_3": "&lt;*Kommentar*&gt;",
    "answer_4": "&lt;--Kommentar--&gt;",
    "right_answer": 1
  },
  {
    "question": "Welches Tag wird verwendet, um eine Liste mit Punkten zu erstellen?",
    "answer_1": "&lt;ol&gt;",
    "answer_2": "&lt;ul&gt;",
    "answer_3": "&lt;list&gt;",
    "answer_4": "&lt;li&gt;",
    "right_answer": 2
  },
  {
    "question": "Was ist die richtige Reihenfolge der HTML-Elemente?",
    "answer_1": "head, body, title",
    "answer_2": "title, head, body",
    "answer_3": "html, head, body",
    "answer_4": "html, body, head",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Welches Tag wird verwendet, um eine Tabelle zu erstellen?",
    "answer_1": "&lt;table&gt;",
    "answer_2": "&lt;tr&gt;",
    "answer_3": "&lt;td&gt;",
    "answer_4": "&lt;table&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;",
    "right_answer": 1
  }
];